有冇人同年好撚悲慘

因為生得又肥又柒又冇咁聰明

日日番學比人杯葛，改d好難聽既花名

由小三蝦到中五

係出黎做野搵到兩個錢，屋企又係私樓，環境先好少少

童年

柒就柒啦，你自己比左個形象自己姐，
一味搵藉口去火逃避

我覺得杯葛唔會係因為你肥醜蠢囉
係關你性格事 我就無見過因為呢啲原因去杯人 通常係啲肥仔串串貢 哈哈霸霸

花名你唔認真睇 佢地講多幾講就無癮架啦
你愈care反應愈大佢地先會變本加厲

同你好相似
我由細到大都係又肥又矮又柒又蠢又冇記性
小學俾人改花名
中學成人俾人打俾人屈錢
係學校欠功學成績差
返到屋企又俾老豆老母打
係學校痾屎都俾人爆門
由細到大冇乜朋友
亦唔識同人相處
就算大個左都唔會輕易信人同幫人
一見到電視叫人捐錢個啲廣告就諗，點解我細個俾人恰個時冇人走出來幫我，連老師都企埋一邊唔出聲
好彩中學畢業識左個好女友
加上出左社會做野叫做有啲經濟能力加埋屋企有樓唔洗挨貴租，生活叫好過啲

你玩哂啦

童年冇玩具玩算唔算

咁我又少比人打，以前d朋友都係肥仔多

但言語欺凌真係好過份好仆街

我冇話我唔柒喎